【突發】更正暴動定義，由追究暴動始祖工聯會開始。

利伸:代post,朋友cd-rom

第一波要求職工會登記局局長取締工聯會!

跟唔貼既朋友仔可以睇睇呢度:

翻查過工聯會既組成同比較佢同其他被停止運作既政黨，去信職工會局長要求取締工聯會最為合適。以下信件已於凌晨發出，要求局方回應! 同時希望大家諗下點樣令真暴動始祖工聯會現形。大家要記住今次林鄭咁大壓力係因為政黨同佢既割蓆。如果政府要玩暴動定義，咁就要跟進番67暴動既餘孽工聯會。毋忘67，大家加油!

職工會登記局局長吳淑芳女士:

香港職工會必須恪守法例，以和平，理性，促進職工權益為依歸。惟香港工會聯合會於1967年暴動屬積極參與的左派工會，事件中有人製作土製炸彈，造成多人死傷。據政府指出，香港近日發生了一宗暴動案件，並在調查涉事份子。惟是次運動情況比當年積極參與暴動並炸死市民的工聯會相距甚遠。特區政府並須嚴肅看待一切與暴動有關的組織，以免香港暴動常態化。本港開埠至今，工聯會的暴動行為最為嚴重，實須予以取締。
其次，工聯會屬左派工會，積極支持左翼思想在香港的發展，破壞香港一國兩制下的資本主義制度。正如香港民族黨曾因社團條例而被停止運作，主要與其港獨主張有關。同理，工聯會提倡與基本法承諾背道而馳的政治主張，並不擁護資本主義。換句話說，亦絕非真誠擁護香港基本法。

以上兩點幾可肯定已違反以下兩條條例:
i. 職工會條例 10(1)(b)(iii)條:該職工會正被用作非法用途或與其宗旨或規則抵觸的用途，或曾在其登記後的任何時間被用作該等用途;
ii. 基本法第5條: 香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

現敦促職工會登記局局長立即檢視香港工會聯合會及其所有屬會的合法性，依法取消非法工會的運作，以免違法工會一直紮根香港，令香港成為罪惡之都。以下為工聯會之屬會名單:

汽車交通運輸業總工會
海港運輸業總工會
香港海員工會
香港民用航空事業職工總會
香港海關人員總會
香港中華煤氣公司華員職工會
香港洋務工會
香港銀行業僱員協會
香港理髮化粧業職工總會
香港百貨商業僱員總會
飲食業職工總會
香港五金電子科技業總工會
香港印刷業工會
香港電梯業總工會
香港坭水建築業職工會
香港鐵路員工總會
貨櫃運輸業職工總會
物流理貨職工會
政府人員協會
香港醫療人員總工會
香港I.T.人協會
香港文職及專業人員總會
香港保險業總工會
服務業總工會
香港旅遊業僱員總會
港九紡織染業職工總會
香港製造業總工會
香港服裝業總工會
香港建造業總工會

耑此奉懇，敬候侍覆。謝謝。

熱心的香港人
陳先生上

輕輕一推

推推

請出力支持愛和平反暴動聯盟

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

覆左未？